盧寵物： 本港檢測工作甩漏多，倡實施強制檢測

盧寵物幾時死？

淪為行過寵茂